有冇人好想移民，但又好唔捨得屋企人？

應該點做

唔捨得咪帶埋去囉
我女友又係咁，
又唔肯帶又咩都怕，
搞到我冇得移
屌，係香港咪又係死路一條

要移民就預左冇牽掛，移左你就唔再屬於呢到，唔好好似d 移民廢老咁係外國仲指指點點。

有本事移民就趁早移，人越大双親就越大，固慮就更多，更需要莫大勇氣。

唉 真係最煩呢樣野